國際戰線 全球反極權遊行 西雅圖戰區

會推HKHRDA 希望西雅圖巴絲可以黎支持
如果有英文文宣都可以post係到 我地會print出黎比多啲當地人見到！

兄弟爬山
各自努力
光復香港
時代革命

自推10連

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

P牌仔想推

推

西雅圖

推呀 全求反支共

球

Push

連登仔係咪拉晒

無係西雅圖讀書/住既巴絲？

到時見

幫推

連登淪陷左好耐啦

西雅圖老seafood幫推

多謝 强推

五毛d post一出就已經過百個like

Seattle是咪好多支那人

利申LAjj

辛苦曬,
國際線靠你地

校友幫推

比起中屬哥倫比亞溫哥華特別行政區少好多。
重有Toronto、Boston、LA、SF、NY支那人都多過呢度。

我唔信成個連登咁少西雅圖巴絲
推呀

光復香港

時代革命

求幫推

p牌仔淨係可以幫推

PUSHHHHHH

push

唔開新post繼續幫推

除左遊行 仲有無野想我地做？

連繫世界 對抗中共

酒是故鄉醇

茶是故鄉濃

點解唔會佬是程味濃？

推推推墀

Tui

Pish

[img]

去到西雅圖都有

香港手足幫你推

pish

多啲share下出去！
讀緊書既share比其他同學
出黎做野既share比同事

國際戰線一樣重要

加油

SUPPORT! PUSH!

929

認真懷疑樓上乳搖巴都係西雅圖人。
再推。

幫你一推

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

㩒入條link 幫手share個event

校友得閒冇野做繼續幫推

PUSH

[建議]開拓新抗爭宣傳方向，將香港國際地位推上更高層次

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

清朝移居海外的華人子弟，也不會教出像大陸那種低俗、低端的性格。
共產黨禍害了中華民族子弟。

感謝呂麗乳搖巴幫推

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

各地區自發Sub-group:
亞洲：
台灣：
札幌：
東京:

澳洲：

歐洲：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
米蘭 :
比利時：
維也納：
瑞士：
瑞典：

加拿大：
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiTotalitarianism
#ChiNazi